已婚男子兩度向14歲女露械判感化令 官寄語：勿再上咸網

已婚男子涉4日內兩度向一名14歲女生露械，男子早前承認兩項在公眾地方作猥褻行為罪，今被判15個月感化令。裁判官呼籲男子「重新嚟過，唔好再犯」，再犯案會將他狠狠重判。

被告何浩霖（30歲）的父母及妻子均有到庭旁聽，他在庭上表示會繼續處理自己的心理問題，及反省自己做過的錯事。

裁判官聞言對被告稱，「你第一次犯（案）我相信你」，知錯一定要改，「唔好再上啲鹹網（色情網站）」。裁判官又指，留意到被告有看精神科及心理醫生，同意被告正在改過，惟稱被告已嚇怕了事主，未知會否對事主造成心理陰影。

On9法官 上咸網都唔撚比

唔上鹹網條友分分鐘會更變態

你男朋友每月畀幾錢你

叫雞出完火都好過睇完片谷住谷住
谷到家下出事啦

明明佢自己都有上

勿再上連登 連登乃萬惡之源